【聚焦和平示威】今晚10點，一齊上Twitter推trend推美領和平示威，不推衝突畫面！

今晚10點
Twitter戰
一齊推美領和平示威
一齊推唱國歌
一齊推大量人群畫面
一齊推訴求
一齊推打壓

SEND畀Nancy Pelosi
SEND畀Marco Rubio
SEND畀全世界

唔好理衝突，衝突唔係今日FOCUS
唔好理衝突，衝突唔係今日FOCUS
唔好理衝突，衝突唔係今日FOCUS

輿論戰要人 個個人就係你！

Twitter
- 需要你推posts send Tweets
以下系整理名單（付twitter賬號），歡迎補充：
D = 民主黨
R = 共和黨

SENATE 參議院方面：
在Senate提出香港民主法案之議員：
- Marco Rubio (R-Florida) [url]@marcorubio [/url]
- Ben Cardin (D-Maryland) [url]@SenatorCardin[/url]
- Jim Risch (R-Idaho), Chairman of the Senate Foreign Relations Committee [url]@SenatorRisch [/url]
- Bob Menendez (D-New Jersey), Ranking Member of the Senate Foreign Relations Committee [url]@SenatorMenendez[/url]

贊助議案之Senate議員名單
- Angus King (I-Maine), [url]@SenAngusKing [/url]
- Josh Hawley (R-Missouri), [url]@JohnAHawley [/url]
- Ed Markey (D-Massachussets) [url]@SenMarkey [/url]
- Tom Cotton (R-Arkansas), [url]@SenTomCotton [/url]

曾表態支持香港或議案之Senator
- Mitch McConnell (R-Washington) 共和黨參議院領導 [url]@senatemajldr [/url]
- Chuck Schmer (D-NY) 民主黨參議院領導 [url]@SenSchumer [/url]
- Ted Cruz (R-Texas) [url]@tedcruz [/url]
- Mitt Romney (R-Utah) [url]@SenatorRomney[/url], [url]@MittRomney [/url]
- Rick Scott (R-Florida) [url]@SenRickScott[/url]
- Cory Gardner (R-Colorado) [url]@SenCoryGardner[/url] 批評警察暴力
- Elizabeth Warren (D- Massachussets) [url]@SenWarren[/url] 有機會成為民主黨總統候選人
- Bernie Sanders (D-Vermont) [url]@BernieSanders [/url]有機會成為民主黨總統候選人

HOUSE 眾議院方面：

House提出及贊助香港民主法案議員
- Christopher “Chris” Smith (R-NJ) [url]@RepChrisSmith[/url]
- Jim McGovern (D-MA) [url]@RepMcGovern [/url]
- Tom Suozzi (D-NY) [url]@RepTomSuozzi [/url]
- Scott Perry (R-PA) [url]@RepScottPerry [/url]
- Brad Sherman (D-CA) [url]@BradSherman [/url]
- Ted Yoho (R-FL) [url]@RepTedYoho [/url]
- Brian Fitzpatrick (R-PA) [url]@RepBrianFitz [/url]

曾表態支持香港或議案之House Rep
- Nancy Pelosi (D-CA) [url]@SpeakerPelosi [/url]
- Kevin McCarthy (R-CA)), House Minority Leader [url]@GOPLeader [/url]
- Steny Hoyer (D-MD), House Majority Leader [url]@LeaderHoyer[/url]
歡迎各位手足補完，之後樓主亦會陸續增加官員及留下相關言論作記錄

見到有其他人用呢D tags
#chinazi
#HongKongProtest
#antielab
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#prayforhk

Reddit
- 需要你Upvote + 留Comment

推

今晚十點 twitter見

推
搶返啲focus去百萬美領和平請願

放低衝突畫面
齊推美領訴求

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

一齊！

推
但之前好似話唔好tag人名？
少啲互屌，twitter戰線

Push

唔係話唔好不斷tag 人咩

要煲大俾外國勢力知，香港而家係實質戒嚴緊
唔好俾港共偷雞

收到

push

一兩個同陣營的ok
而且最好係緊要嘢先tag

知道！

推
鐘聲響起推Tweet的訊號

推到有文宣

鐘聲響起推Tweet的訊號

早半粒鐘或者遲半粒鐘啦
同窗邊鳩叫撞時間

係咪不斷retweet with comment就ok?

有冇手足肯做英文文宣比英文廢j一齊spread開去

現場片段
有影到人唱國歌

行動po tui

麻煩大家唔好一次過@哂勁多人，好煩、好似spam、逼人無視你。

希望多d手足入tg幫手打twitter戰線

Noted

Twitter手足自行調節

我唔喺香港 推住等你地
手足安安全全返屋企一齊玩twitter

好

靚圖

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

其他圖文材料可以係呢度拎

[即時] 全球頭版世界新聞

點推

推 我做錯了 開左一個似喺分化嘅po
乞求大家原諒

唔好tag 人啊，會好煩架
用tag就可以

↑ ↑ ↑ ↑ ↑ ↑ ↑
Twitter既朋友注意呢點

衝突係令政府增加成本

遊行係向外國人展現決心

麻煩推埋之前

法新社影到拎槍狗放汽油彈 大埔打學生爆血

要推咩post？有冇link？

[即時] 全球頭版世界新聞

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.They find some people to blame hongkongers ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finish, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they gocar number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

支持支持

有 Twitter 但唔太明
你嘅意思係有人開 post 之後我地一齊 like (好似 facebook) ？
你比圖嘅意思係我地一齊開 post 定點？

1

2

推呀

3

行動Po!
洗佢版！

全世界Twitter!!!!!!

推爆

twit 到全世界都睇到

行動Po!!!!’

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

雪廠街 黑警無理拘捕向美領請願人仕

喂
記得唔好用“@”黎直接tag人
在twitter世界此舉好冇禮貌

1. The Independent: Hong Kong protesters, waving American flags, call on Trump to 'liberate' the city

2. BBC: Pro-democracy protesters in Hong Kong appeal to President Trump for help as they march near US consulate general in the city

3. CNN: Protesters in Hong Kong wave US flags as they march on the US Consulate to call for help from the Trump administration in ending a three-month stand off with the government

4. Guardian: Hong Kong protesters call on Donald Trump to 'liberate' territory

5. Reuters: Thousands of Hong Kong protesters chant the U.S. national anthem and call on President Donald Trump to ‘liberate’ the Chinese-ruled city.

Josh Hawley (R-Missouri), [url]@JohnAHawley [/url]
佢個＠錯左, 應該係josh，唔係john

【外媒要正視聽】...Setting it on fire to buy time for peaceful protesters to leave the area

推！！！！！！

推爆佢

推呀推呀， 齊齊打響twitter 戰線！！！！！

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔好亂@人，尤其是同你三唔識七
每一個Retweet都會出notification俾被tag嘅人
咪再亂tag

[/quote]

呢張又要推

twitter 點整
post親冇人睇

The problem is it is not just president trump but also both parties.

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

係咪直接喺啲政客的TWITTER度發推文就得?

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

Push diu only have 400 upvote

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

收到!，做野

推, 大家一齊將香港的和平集會推上國際

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: